各位炒飛師hold左幾多張avengers 4首日靚位飛？

我hold左20張準備係連登放

包了場 分開賣仲好賺

邊間

係日本炒有冇得諗

班毒撚睇遲一日好似會死咁

日本點會炒得起，得香港先會咁on9

收到風樓主入場盜錄再燒碟賣$100隻

hold到2046

遲幾日睇有咩所謂

25

買一張飛
偷錄
賣50蚊一隻DVD

LET GO HAWKS

50蚊？咁做爛個市啦

我專攻後半段啲靚位炒高啲

我準備到時帶盞射燈入去睇

等你班炒飛狗炒得咁開心丫拿

ifc

我睇完一定即刻whatsapp mass message劇透

女朋友訂左

乜撚野炒飛師
我地係待客購票師

有咩影響

rich到

買左100張 放左70張

個名太柒，好似代客泊車咁